卡數問題

欠卡數，連續兩個月找卡數日連minpay都冇還，之後會發生咩事㗎？

愈滾愈大
然後會將條數賣俾收數佬

搵人幫手斷尾先啦
有排計

準備著草

賣屎忽

瘋狂打比你同你講未找數

轉地方住一年半戴先

邊間卡數？

影響TU
借唔到錢或者貴息

永不超生
快啲賣屎忽賺錢，清晒佢

卡數息滾息好撚金！銀行私人貸d息仲低過卡數息